求高人指點如何整靚cv入ibank

小弟讀緊三大enf,year123分別應該做d咩執靚cv 同埋有咩intern會請year1/2？求指點迷津

點解唔問prof.

叫爸爸介紹

正解

非正式純計

多數講得自己3大有超過50% 都係科大

入ibank最緊要gpa 當然你識人就黎一回事

Local 男已經輸左大半
Local女又靚既話先有少少機

最緊要係爸爸啊

其實唔難, 最緊要識人